其實大學生正常都出貓架啦

其實係應該出貓
如果唔出貓炒左都唔好葡萄人地出貓高分，they earn it

其實麻甩佬正常都強姦架喇
其實係應該強姦
如果唔強姦無屌過都唔好葡萄人地強姦靚女，they earn it

其實大學生正常都強姦樓主老母架喇
其實係應該強姦
如果唔強姦無屌過樓主老母都唔好葡萄人地有份，they earn it

背書科次次都出

D女同學收埋D貓紙係M巾